[香港人食腦㗎嘛] 有人出租房間畀市民食飯，2人收費$50 一個鐘

香港人果然轉數快

間房憑我本事租出去，點解唔得？屌你老母